# Synopsis

App con funcionalidad de lectura de pulso cardiaco por medio de cinturón de pecho bluetooth, 
Uso de Gps y acelerómetro para calcular velocidad y boga de un bote
Iniciar sesión con cuenta de Facebook, Google, correo electrónico o teléfono.
Verification de numero de correo o telefono al registrarse.

Esta es un ejemplo de las funcionalidad planeadas de la app final.
Solo la sesión de agua esta funcional.
La app consume varios servicios de AWS, así que solo funcionara la vista de ¨¨Water session¨
